我正式宣佈rose ma粒墨好撚日系

同架妹一樣咁多墨屎

不服來辯

你老母粒墨都好撚日系

似鼻屎多啲囉

豬系就真